有冇人細妹好撚嘴賤

星期六日唔出街就鬧你死毒撚
打機就話你廢青（自己拎我部電腦打機又冇問題架喎）
前排失戀就話死廢柴唔夠上進心
終於忍唔住爆左佢一獲
冷戰左幾日
琴晚拎碗西米露入黎話當和頭酒
加多句咩男人老狗咪咁小氣
我屌你老味自己食左幾啖唔要塞俾我

屌你老味你好撚好呀
俾條仔飛左幾年都冇拖拍
個西仲乾撚過前朝古井
成世食自己啦

又比你爆完一獲 又請你食西米露 個西仲會乾?

有就點
無又點呀？
仆街

好想 插爆你個妹

你細妹？

收皮啦
佢好撚好呀而家
係屋企做大食懶做左成年
之後話開衫鋪
但夠膽死日日成點鐘食埋個lunch先返工
垃撚圾

咁勞氣做咩, 上撚左佢就得啦屌

太柒 不了

今晚翻屋企俾屎你食

前朝古井笑撚左

佢肯花d力氣痾舊屎出黎我食左佢又點話
可惜以佢呢種寄生蟲既性格你叫佢做小小野都慘撚過擔泥
你有冇見過人執房會執到喊 真係喊出黎個隻
點解喊呀 因為好辛苦好攰我又唔幫手喎
屌你老味d零食碎呀乜7食到我成張床都係我都未屌柒你啦

有個嘴賤呀妹都幾正，可以同佢鬥嘴賤
PO同你個妹年齡差幾多年？

1年

請個工人就天下太平

你妹幾歲

仲好啦冇咩代溝
你只要唔在意之後再賤返佢嘴就好好玩

同埋我唔會同佢鬥嘴囉
佢最叻咪學埋d廢老咁攻擊我毒撚呀廢青呀之類
我一路都做好好大佬既角色
唔好同d未來古井混為一談

以前請過
但偷錢唔敢再請

你一定冇細佬妹

慢慢捱

23

等我幫你調教佢

港女 你屋企人有冇覺得你妹有問題？

錫到佢燶
之前老豆老母傾過買層樓俾佢住
不過佢太廢自己一個生存唔到先作罷

佢咩樣先 係咪長期冇男人滋潤果隻

樓主你自己都係嘴賤
男人老狗咁撚小氣

娶你妹ok?

有樓就得

7 不過佢讀d毒撚科豬扒變女神
儲落d毒撚兵

屌你老母 傻閪

跟機，樓上唔要我頂上

佢要求6尺身高+靚仔 我講真
你符合條件再call我

矮少少得唔得

話雖有樓，靚唔靚女先

7

買比佢唔買比你

垃圾港女。。

你個妹真係死港女黎

對奶幾大 咩cup?
唔知就去睇下佢個bra

哥哥
你差我1000仲未還

我唔夠廢丫嘛

咁唔公平都有

哥哥

如果樓主話佢7 咁大家同血緣 所以建議樓主都係話佢普通好了